有冇人知道我身體發生咩事？

最近呢排因爲一啲問題搞到我心情成日都唔好，首先令到我做乜野都冇動力，呢幾日我更加係失眠，感覺到心跳得好快同呼吸有啲困難，而且成日都胃痛。
我想知我係咪有病

中醫黎講係情誌內傷

心病還需心藥醫

更年期

呢排我真係覺得好辛苦，想問睇中醫有冇用

我都試過，初時以為心臟有事，走左去睇心臟科。check完話冇事，醫生話係壓力太大，所以先會咁

樓豬可以睇下呢個

有呀